今日咁熱會唔會有富戶買d物資

今日咁熱會唔會有富戶買d物資

水，冰，毛巾之類